幪面超人最好睇一定係古迦

夠黑暗同真實D 淨係呢段都已經夠屌打近年個D

D怪人既人類態細個睇好撚恐怖 有自己語言文字

對比近年已經完完全全只focus落小朋友觀眾 感到可惜

嗯嗯嗯 夠黑暗

建議巴打去睇the first同the next

睇過 都唔錯

但我相信唔少8、90應該都係由kuuga開始睇 巴打個兩套劇場我個人就無乜feel

響鬼打後

最後一集雪地戰 無對白

啲設計好靚其實

呢集屈機 打到爆晒血 血染雪地 啲肉都飛埋出黎

都唔錯

唔係點講姐

龍騎/555/劍 最深刻印象都係依3套

殺人遊戲
有好多獵奇殺人的方式,幪面超人黎講算係比較多驚慄元素的一作

最後同0號隻抽拳拳到肉，呢啲咪真男人囉。

Kuuga可以話係平成最少束縛
所以好多嘗試，好多突破特攝元素

灰銀色腰帶

紫 紅色盔甲

因為古迦, 我先會開始接觸幪面超人

古迦好睇就梗
係唔係最好都有得討論
但the first同the next唔錯
巴打睇嗰時發緊夢

蘊 藏法力鬥魔界

好似亞視播，畫質仲衰

Tv版龍騎結局
真司死，蓮打爆鏡核心
一切歸零見翻哂所有角色，無拉打嘅世界
最後，蓮同真司互望果下，好深刻

正氣凜凜披上戰衣

夾埋海綿寶寶係難得睇亞視既時間 仲有亞極陀

藍貓

嗰幾集電單車戰

cut左第一次對戰0號屠城被秒嗰集
好想睇

邊有cut

遇 惡魔妖怪

多形態都唔會覺得佢係為咗賣玩具
將特攝片、劇情片同商品嘅界線拿捏得最好

之後龍騎開始，拉打變得太玩具

我呀媽成日話點解d怪人唔一齊出動解決左超人佢

古迦呢套完美解決呢個問題

呢段都幾深刻，呢隻怪人殺人方式激嬲左雄介，印象中最後殺佢果時第一次用黑色型態

巴打識貨 不停loop個幾集

奮勇作戰永不退避

細個睇有一集好記得，五代俾怪人噴毒氣入左院，以為佢會死 睇到灰左

好恐怖

是咪跟住就電震療法，跟住就有金色型態

係紫色用劍狂斬，
得46號同0號用過黑色

黑同白，喊同笑

當戰士臉下留下大眼睛的時候，
誰也不要妨礙他的睡眠

條撚屌笑到好煩

如果the next都係唔錯既話，我諗巴打應該會覺rider有好多佳作

我都記得 係咪隻怪一野撞落古迦個心口到
之後即刻變番白色再變番雄介冇咗意識
要幾集之後先醒番 仲拎埋昇華型態

細個睇既第一套係agito
之後就ryuki 咁一路追到去fouze
呢幾年既wizard,鎧武都無睇

變身後

有無睇返AMAZONS?

係電震療法刺激到古加的靈石
令佢究整型態的某部分力量提早覺醒
所以第一次係昇華型態開始有金邊
第二次就驚異，變埋黑色，代表慢慢接近

真係好正
kuuga,555,龍騎都係最愛

邊到有得追返Kuuga?

鎧武要睇

同問

Wizard可以唔睇

Decade 有認真睇，其實個故事一樣咁正

同埋個腰帶放哂落之前咁多個 Rider 都 Match 到個 Rider 成個人設計

爛尾都好睇

個人比較喜歡 龍騎

樓主段片係第幾集
呢排無翻睇唔記得咗

當初睇Movie大戰果段預告仲好期待結局

感覺上以前都蒙面超人好似寫實啲比較好描述人心嘅醜惡近幾年果啲就太過華而不實

算唔算爛尾隨你講架姐

between 補翻頭先張圖先

爬膠

無計啦要商業化
就翻個target audience
Btw起碼有岀amazon俾我地班老餅睇

古迦>555=KABUTO=decade

反冇了555我最有印象
老母都話好睇
變身係有代價呢樣野好少見
之前聽過話出第二季有哂設定 但收哂皮

kuuga真係好有feel,雪地一戰太經典

OT,decade南光太郎嗰兩集j死我

睇死而家話以前既 Rider 屌打而家新出個堆 Rider 故事性肯定無睇而家個 d

Kuuga

Kabuto

Foruce 故事性就真係麻麻，但係有幾個靚女睇補番數

作為劇場版呢兩套超高汁
但電視劇最高汁一定係古加

W係last 一套有興趣會睇
依家太兒童向了

Kabuto唔好睇咩
除咗設定懶係型

雷電劍 打怪物
唔記得係咪呢句

自從OOO之後都冇睇，一見到個造型就想嘔

個劇情完全9up個點睇得落去

鍾意睇啲怪人描寫深入啲嘅拉打 雖然KUUGA 都正 但個人最愛始終都係FAIZ

原本個隻都唔算好睇wor Ching

記得有集講廚藝大賽

得罪講句，鎧武 Drive Ex-aid仲好睇過舊平成某幾套

係唔明白點解近呢幾套既主角 Final Form 都係閃銀色

你咁講我仲可以講咩

得kuuga,ruuyki 555同blade可以一戰

細個睇 驚驚地 未確認生命體

見 邪惡心憤怒 要戰勝惡魔維護正義

Amazons 好睇

雷電劍打怪物 無敵腳充滿勁 全力拚擊退強敵

第二季暴走，勁血腥

初期好熱血，但後期劇情好無張力

記得係亞視播
Black Rx 都係

仁叔

當笑片睇唔得咩
一定要好有深度先好睇？

最型都係

呢隻最尾仲變埋黑色

記得有隻蝙蝠怪死唔斷氣 但最後好似變到好勁

我反而想知劇場版個世界點黎, 但個前傳冇翻譯

冇記錯 佢拎左0號粒石的碎片 增強自己

你咁講咩片都無問題
爛咪當笑片睇恥笑
同最大問題係佢九唔搭八
無啦啦講咩廚藝大賽，校園鬼怪
都唔交代劇情，d bug又大把

好記得雄介醒返之後用白色form同佢揪 用咗三次rider kick先搞掂佢 好撚熱血

龍騎不服
皇蛇

原來有片

有冇 amazons 一二季 seed ?

龍騎

上facebook page就有得睇

我覺得仲有龍騎 劍 555同w都幾好呀

造型撚

套嘢講好笑既話真係笑唔出，之後w同Drive都搞笑過佢
講on9既話Kabuto係前無古人，後無來者

五代雄介

kuuga 真係好撚正
細個ATV 睇到好驚

有冇人覺得kiva都幾好睇

灰～銀色腰帶

最中意都係龍騎
劇情同人物設定都好正

喂大佬呀，我唔否認古迦，龍騎等等舊平成系列係神作，但係你地都唔好下下拎黎消費/打飛機，再而踩而家新平成d拉打造型低b子供向丫 你唔厭我都厭啦。我自己作為古迦死忠，我都覺得而家套exaid 係神作，值得一睇。我唔明，你地一味咁踩：嘩咁撚低b咁撚樣衰睇都費事 有咩謂姐 sorry for 1999，但我見到某d人不停拎前輩出黎消費真係好嬲

555係前期先高質,4x集劇情開始失控,好似睇緊魔法戰爭咁

世界大戰抹黑宇宙了

咪玩啦，敏鬼大師d笑話
上年獨拉打一號入面有場
有個和尚話女主角吃醋
之後女主角駁話咩吃醋唔科學，係咩公式呀
條和尚應係

L

O

V

E
love,之後哈哈大笑
屌你依d咩黎架

有咩網 有atv 配音 線下網睇下，有冇巴打知

Agger

Rx 屌打晒所有系列

番正題 Kuuga果時亞視每個星期六播都會坐定定收睇 前面都見冒打post左26號怪人出黎，我細個睇果兩集真係好大陰影 竟然係用d咁噁心既方式殺人 我仲幫佢改左個花名叫錫錫怪 拉打我就唔多講啦，講怪人 我鐘意41號（蝗蟲兄）同46號（獨角仙），前者充滿住昭和修卡拉打feel ，仲有自己變身pose。而後者有著匹敵Kuuga 既能力 一樣有四種戰鬥態同埋電擊態 ，可惜既係太後出場，對於呢個角色既著墨太少 連俊敏形態都只係出過幾秒 真係幾秒 真係太可惜喇

Ex-aid真係幾好睇 起碼每集都有新野每集都唔會悶

未確認生命體

邊到有得睇返響鬼

扮野啲講，最有深度一定係阿極陀，要配合古迦黎睇，當年睇啲分析好有哲學意味

點哲學法

剩係d怪個名都改得型啦 未確認生命體 聽落夠晒神秘大膽

認真，我見到而家Rider d造型真係唔想睇
BTW我覺得Agito都唔錯

Same，Kabuto除左造型之外一無是處

同Kabuto一樣得個造型好睇，d劇情比起kabuto 更加暴走

我覺得係講緊人類同造物主既關係

其實而家睇番王蛇只係一個劇情device ，用黎迫d騎士
隊霖對方

印象已經有啲模糊。首先個整體風格繼承左古迦，而設定同故事都更上一層樓，例如推出G4。阿極陀世界唔再限制係一般經驗界，開始有對神既描述，中後期直頭係主線重要元素，古代戰士古迦好似都只係阿極陀既後代

漏左講阿極陀個女主角學生妹好可愛。同埋套電影版非常引人入勝。

另外下面呢張圖係阿極陀片頭既圖，留意下古迦都係入面，詳細關於白神黑神啲因果關係既解釋已經唔太記得，有興趣巴打可以上大陸網睇睇，阿極陀真係好有意思

邊到可以有得睇丫巴打

古迦喺張圖入面邊個位，我搵唔到

冇嘢了，原來喺個底到

我都覺得Amazons係最好睇！畫面造型構圖故事世界觀劇情美指都一流！最近都睇左頭兩集Exaid覺得都係拖得太長，反而網劇amazons十幾集一季，劇情勁緊湊

lm

Exaid都叫拖，內容多到要連op都cut埋播

嘜依家咁惡
造型唔可以係套野唔得既因素？
你劇情更好更豐富
個樣衰就衰架啦

講真amazon似係一味吹捧血腥多啲
劇情有深度？唔太覺
第一季都還可以
第二季見到隻狗公千翼已經唔想睇
話amazon好睇嘅人係咪純粹鍾意睇血咋
鍾意睇血嘅話咪睇exaid啲外傳囉
大撚把血

咁學咩人讚邊套邊套有深度啫
你自己都冇深度啦淨係睇樣咁膚淺

亞視播個陣我老豆都睇

W先係最正

第二季真係差左
第一季就算主角幾唔堅定
佢都係因為質疑緊自己的信念要點做

但千翼到宜家都係為女死為女亡
無咩信念可言
依d人真係好難吸引人
雖然因為佢只係得幾歲

agger
雖然第一季唔係幾鍾意悠
不過佢都好過第二季主角

唔係喎，唔講第二季住，但第一季佢個世界觀，所有事都好合理。幾方角力夠緊，綠色內心既爭鬥同轉變，仁哥個種為自己負責同埋同女主既關系恰到好處喎
第二季血腥同千翼都係敗筆我認同。
利申forze之後斷左冇再睇過。

同埋最重要係個filter
睇撚到我眼都花埋

個人最鍾意555

主題曲正

造型靚

故事正

最撚憎響鬼 核突到死

作為一個拉打，你唔係花心思係自己為咩而戰
而係單純要溝條女，戰鬥為條女
唔係話唔得，但你都可以思考下其他野掛
例如應唔應殺晒d怪，d怪其實都有感情
佢地都好慘之類

好似有傳係上面要格硬寫少年少女的愛情故事
而小林姐又不擅長

on9仔咪你呢d無限放大缺點 漠視優點
學你咁講

"屌宜家d人咁惡
劇情唔可以係套野唔的的因素？
你造型更型更靚仔
劇情係on9就on9嫁啦"

收皮啦老屎忽

0號睇真啲仲似主角
未變同變咗都係

Amazons緊湊
套嘢出名節奏慢喎

Agger，劇情推進快到痴線，幾集就升一次Level，過幾集又新謎團，集集都似結局咁，如果係前幾套而家社長先變d
Dangerous Zombie，做最尾Final Boss

每兩集左右就有啲新嘢爆出嚟 真係會不停追 上晒癮

超撚鍾意古迦，細個鍾意到依家，有蓄開佢sic&古雕，不解釋

骨雕

好快kuuga就會變到迪加咁
一有人吹奏就會有班拉打fans入嚟屌
kuuga廚

以前上網睇好似話kuuga 係模仿神而製造出嚟
而阿極陀先係擁有神既力量 有錯請指正

我覺得一號最好睇, sky rider打後個d
又轉形態又cg特效淨係比小朋友睇真可惜

正常的
其實依二套野都有好多相似之處
都係平成第一代令依個系列復活
未必劇情最好，但地位一定最緊要係新世代
因為無佢地就無平成
同影響左平成好多
令依二個系列成功轉型，開始開發新嘗試
事關昭和其實好清一色
一邊一定係改做人
一邊一定係宇宙警犬

加上都係系列中唯一拎過獎
依點都可見佢地的影響力幾大

cg係時代變左，唔通技術好左仲一味用以前咩
star war都唔會跟晒以前，用得好咪得

轉形態如果用得好又無咩所謂

其實j得有理據咪冇人發爛渣
Kuuga劇情同設定上有突破
兼且解決左啲特攝通病犯駁位
呢啲抵讚抵j嘅嘢就冇得好屌
最怕係一句"童年回憶"就盲目將套作品捧上神枱
呢類人真係侮辱左套作品同真fans

呢兩句真係講得好

啱啱見到出面有post講長髮男人
見到好多小田切讓

跟住就諗起五代雄介
然後就見到Kuuga

古迦同龍騎係最深印象ge蒙面超人
最記古迦有唔同形態,有隻怪又係有唔同形態
古迦比佢打到一仆一碌

變紫色都打唔贏

冇記錯紫色係重裝type，但都比隻怪斬斷肩甲

W都唔差，之後個d無睇了

火車果輯心諗 做乜鳩 ？

邊度有得睇返kuuga/555/龍騎？

其實exaid都好睇
不過個樣嚇走唔少人
不過真係好睇

有同好
傳說有第2季同kaixa有break form
最後變毻廢案

講得好岩 就係唔想d人因為一句"童年回憶"就拎古迦出黎消費，再而踩而家d作品點點點
古迦既好，大家有目共睹 但係咪真係要周不時就拎出黎吹奏呢？

上面貼左相 好勁

講深度咩？
你個樣都令人接受唔到 點吸引到人睇
現實世界都係咁
人靠衣裝
你樣衰都溝唔到女啦

上面個位巴打話你膚淺，真係冇講錯到

Zeronos條線好正wo
侑斗根本係悲劇英雄

而家有阿極陀嘅編劇重寫Kugga 同阿極陀嘅漫畫故事
兩套作品會正式拉埋來講
頭12話已經出現阿極陀嘅名
某神秘人話只有阿極陀先可以消滅古朗基

大家點睇小田切讓唔想D人提起佢做過幪面超人

唔係已經澄清咗啦咩

真係？邊度有講？

又要講幾多次 個個都以訛傳訛
佢從來都無講過，佢自己仲好鍾意Kuuga
係事務所既簡介無列出佢有參演過Kuuga
而且佢自己的確唔鍾意特攝片，尤其英雄
當初佢係比製片人說服左去做一套與眾不同既拉打
之後佢仲好積極希望出電影版各樣，當然無出既原因就後話
其實佢係好多訪談同電台都澄清過幾萬次

敏鬼大師
你唯有希望佢回勇啦

但佢人品差係事實

幾鍾意佢唔使成日擺post

有冇link

555

龍騎

kugga

個個都忽略agito

但我都認同佢
好多野都需要包裝的

Kuuga= 複製Agito, 林多利用起古代靈石亞馬達姆一整既

鎧武 Drive Ex-aid呢幾套真係直得一睇
造型係怪少少，但睇睇下就會接受到

有追exaid，之前個幾個level個look都ok，劇情真係去得好好好快，我仲以為係1x集就會完。但而家個level max想點

造型正常=劇情差
造型好怪=劇情好

細個睇真係會因為啲怪而驚同埋覺得古迦好型有咁多型態
大個突登追返
最後個幕同警官講有咩事對住我腰中打一槍跟住無對白打鬥
根本唔係俾細路睇
但無細個既回憶大個都未必會追返
其他龍崎都唔會突登返睇

same here
真係90至95後既細路先係咁

現實中係人人見到Agito就當正佢係Kuuga老翻所以唔睇
但記得亞視當年播嘅時間都搞到亂晒

恩雨之聲

我有買紫色果把劍
細個對恩雨之聲好反感

ATV播既時間有咩問題

我記得佢有排播到亂晒時間定點
諗住跟報紙節目表時間去睇
點知一開唔係
下個星期一開又係
之後又唔係
個播放時間好似調嚟調去咁

...genius

Kuuga agito嘅情況有啲似迪加同帝拿
唔係唔好睇，只係點都超越唔到第一套
諗起葦原涼就覺得佢係悲劇人物

電影版 斷手爆返隻新嘅出嚟

果幕細個睇真係嚇親

Kuuga同Agito電視版 有冇邊度可以追返？

引用番上面位巴打個回覆先
kugga

Agito

龍騎

555

係
仲有tv版入面佢身邊啲都女離佢而去甚至死埋

純粹覺得g4係有個預知系统先咁勁

鎧武同exaid d劇情估你唔到 下下要黑暗風先正咩

本來有一集全集 之後cut左做片段
有睇上一集預告都知啦

斷手果下之後係到鳩叫幾下再進化埋生返隻手出黎
同埋有冇人覺得翔一好有暖男feel ?

以前古迦同阿極陀啲武器打落去唔會出火花 好好多
而家嗰啲劈落去係唔係都出火花

我之前都講過
古加因為劇本太吹毛求疵
所以寫得慢
好多時係劇組收唔到，趕時間
自行拍左預告先
你講個d就係咁，根本份劇本身就無詳細打
一路以來都係用側寫，同模胡的鏡頭描寫0號
就算係final個場都大雪，唔會好清楚
就係要做到唔清楚，先恐怖同可怕

有一次預告係古加1vs2連打海蛇同蝗蟲哥tim

唔通又係cut
依d係根本就無，唔係cut
係劇組自行拍的小小預，無全打架

細過睇到斷手 嚇左嚇
翔一真係好men
真魚都好靚女

見到五代唔係電視版個個look好唔慣

記憶中係kuuga變黑色終極型態之後，如果連對眼都變埋黑，就表示佢完全失控，會暴走。而佢條腰帶好似係因為之前戰鬥俾人打中過，出現過裂痕，而家就變成佢個弱點。
所以叫一條先生睇住佢最後的變身，話如果出現呢種情況就啪左佢條腰帶。

btw，當時kuuga應該幾收得，因為亞視好似係短時間內重播左3次，但係深夜重播，追唔晒

W最有騎士魂

不得不提JOKER真係好鬼型
招式都係昭和風嘅Rider Punch同Rider Kick
配埋佢首熱血BGM真係

依個look係個演員宜家
[img]file:///Users/stephen/Documents/0D2IHi01.jpg[/img]

有無faiz

話時話點解依家個幾套rider無粵語op

世界大戰抺黑宇宙了 can you feel

我要為人類創出一式半招
閃耀

Hi Stephen

tell me the truth 最終勝負會有分曉

你係咪講緊小田切讓

笑左

我變身幪面 惡徒 便溶掉

依D野好耐歷史下

狂風掃落葉

最好睇係Decade 同唔同世界既騎士合作過之後可以擁有佢地張卡變身成佢地

我變身幪面惡徒 便溶掉

當年由睇coco開始接觸幪面超人

一追就10幾年

Bookmarked

郭晉安唱呢隻唔知點解有陣阿旺味

搭單問，有冇邊到有得睇番1，2號（1971-1973 ）

Same

Btw之後龍騎都好睇

Ex aid唔計佢個樣，劇情其實幾好睇

駁唔到 每年必須重溫

之前喺日本見到二手faiz gear 20000yen好想買

全部有聲

好記得綠色電擊形態
超集中太強
第一次描唔到怪人暈左
第二次射完都係暈
唯一一次覺得幪面超人有弱點

燒教堂

個陣啲畫面又差又陰森
好獵奇feel
細個睇到好撚驚

Btw 隻甲蟲套落架電單車度好撚型

細個試過發古迦噩夢

555！

你個名

試過想買555個變身器

Kuuga Ultimate

Rock man zero 當年3集都有玩

小田切讓

漫畫古迦中譯先得個12集
日本已經出到第6本單行本啦(好似係)

細個求老豆買呢隻野俾我
個時都要差唔多200蚊
唔驚唔覺隻野都成10年歷史

平城比較有記憶都係

古加>555>kabuto

其他睇完都唔記得

KABUTO設定係正既
頭十幾集米村正二寫既都OK
井上敏樹幫手寫之後就開始走樣
女主角之後又有病要休養 後期跟左DARK KABUTO鬼隱
爛尾係可惜既

巴打睇黎好鍾意Delta
可惜後期比三原用到廢哂

咁多年前好難搵到wo

係紫色形態...

關咩事
後期米村都有份寫
數量同敏鬼差不多
根本係佢地二兄弟打做
米村條友一寫長野都衰架啦

就算只計十幾集打後，米村負責的集數都仲係多過敏鬼

零號三萬人斬係咪拉打嘅最高紀錄

我唔係話米村寫既無問題

第一次變藍色同第一次變紫色好撚柒正
個人認為精彩程度不下變做驚異型態

咁又唔會 巴打介唔介意英文字幕?

睇完個post有感而發
我都好鍾意kuuga但點解咁多人永遠比個框框困死唔肯接受新事物

其實新平成好多佳作,特別係EX-AID

利申:RX開始睇 最鍾意Agito

補番中

delta真係好屈
武器少過kaixa同faiz
但勁佢地成幾條街

我細個都係睇古迦 近年既幪面超人的確太focus喺小朋友，好似只為出玩具咁

建議睇下每一套嘅劇情睇下係咪真係兒童向
同埋唔出多啲玩具賺錢係咪你養東映

delta條腰帶同其他用電話變身唔同，插個槍柄落去變，感覺無咁親切感

有無巴打有買 高質版既腰帶

當年出玩具真係玩聲控

公廁拉打的始祖
之前個d最多都係二個
依個開始多人用過之外又無條件

細佬仔睇既野有撚好睇咩，大個仔緊睇亞馬遜，食人打到d怪流曬血，重點係死果時唔會爆炸，女主角又靚，又有劇情

認真定假膠？

IXA 又係井上做編劇

冇點睇KIVA 最記得IXA條友去到後面變咗傻仔不斷派膠
仲有句開場白'把你的性命還給上帝吧 '

名護

Delta真係好勁
北崎一個可以打哂Faiz同Kaixa
感覺好cyber

Delta個系統設定上係早過亦勁過Faiz同Kaixa
同埋係有腦波誘導可以引發使用者潛能
所以佢勁唔過Faiz同Kaixa就應該要反省
Faiz直頭係出力最低
但係最安全同唯一可以兩段變身嘅系統

其實由以前到依加拉打都會出玩具架喇，如果出玩具=兒童向，咁可能得真先係成人向拉打

agger

Amazon 斷手斷腳又斬頭，第二季

True

好撚認真，2016第一季，宜家上緊第二季

Kuuga都算係俾細路仔睇？

識野巴打，係班連登太on9,鐘意睇完場爆炸畫面

好意外
連登有咁多rider同好

1號垃圾

你睇完新既amazon先講，我覺得接近555,但暴力超多

555其實都幾黑暗 最好睇我都係覺得龍騎

血腥暴力=好睇

草加真係好pk

其實我睇完古加之後，頂多係得龍騎同劍叫做拍得住，其他都唔好睇

啱呀 最緊要filter夠黑夠多血夠多打鬥 劇情薄弱無張力都唔緊要!

我記得細個第一次睇古迦 有隻紫色嘅蝙蝠怪 嚇到我唔敢睇

後期藍色多數拎黎跳上樓頂

所以佢無論係TV版定劇場版都要死

套劇場版其實係咪平行時空
btw up英文個個藍色拉打好型

何潤東都唔識？

After all, you are only human
Btw係平行時空

真係好撚正
係咁跑樓梯跑到一半比隻蝗蟲掟返落樓

その命、神に返しなさい

我都好迷rider, 由kuuga一直睇到gaimu，之後睇到drive 睇左個開頭已經唔想睇，曾經懷疑過自己係咪無左以前既拉打心 但係發現睇返W , ooo 總之其他作品又好覺得好興奮，直到最近個個叫我睇exaid先睇返

但係我又唔覺得exaid好好睇，我覺得係好過wiZard , drive , ghost依幾套，但係只係「可以一睇」既質素。

佢比起前幾套，劇情係多d懸念，比較吸引，但我覺得好多問題，設定上同劇情上，仲係唔清唔楚咁，我唔係講緊佢留做懸念個種唔清唔楚。例如佢一開頭話game 病係新病毒，會大規模感染，但係之後又話得10個卡帶，clear左個卡帶就會冇左隻怪，清除左個病毒，姐係來來去去得10隻怪，咁一開始既zeroday又係咩事。

根住打怪個陣又話要跟返隻game既玩法黎打，鬥車鬥贏就話ko左隻怪 我作為觀眾完全入唔到戲

無牌醫生救唔到天才醫生條女又唔係佢既錯 佢當佢仇人咁款，都唔合理

佢地lv既設定都幾好，分到個實力高低，但係出招個陣太花巧，點解好地地斬唔得，死都要轉幾個圈

仲有佢地升lv個陣d手手腳腳錯曬位

我想講既係套野既劇情的確有吸引既地方，例如二重人格、主角自己但係劇情有好多邏輯問題 同設定令我做觀眾既入唔到戲 睇就ok好睇既，但係唔係套野死下人就叫神作囉

以前W , ooo 個d 出招簡潔清晰，劇情既邏輯又易follow, 主線明確，未必可以話係神作，但起碼睇得舒服。

Btw, 個d只係話好又唔講好係邊，話爛又唔講爛係邊既，點討論

bilibili 有冇kuuga
搵到都死晒link

悲劇拉打
成套野入面負責派膠

點解冇人講龍騎

好經典 過左咁多年都仲記得

Search 空我 就有

第1套睇既拉打
跟住atv播agito,特登買左劇場版cd,G3X同綠色個隻拉打公仔(唔記得叫咩名)

有得睇好快d睇
b站成日一更新就死link
download左佢啦

龍騎都鐘意
但細個好鐘意d高科技野
所以我對faiz特別有印象

Gills

條好樣睇都未睇，係到評論，最少唔會係膠劇，真實好多

Amazons係個filter黑暗同埋夠血腥
故事嚟講一啲都唔黑暗

細個好鐘意555 劇情，其實好銀慘

到底由幾時開始變咗畫面黑暗=有深度

最懦弱既三原做delta

唔解唔夠黑暗，佢老母用自已dna+病毒制做a男主角，a男主角發現自已係怪物，要同類相殘，發現自已開始想食人慾望，最尾社長要殺曬所有弱變異人，留返強變異人，睇下個變化
第二季加入左戀愛成份

所以去到後期三個入面佢最廢

巴打試下番睇，佢變紫色狂斬隻怪人果時隱約見到黑色型態

睇咗頭幾集頂唔順個filter而棄咗用正常mon光度嚟睇都睇到好辛苦

劇情乜張力都無 半季過外乜都未解都仲可以俾班on9 黑暗廚吹捧 好撚野 係呀話緊你呀屌你老母 淨係識笑其他拉打俾小朋友 有無訂amazon s1條魂限腰帶？ 個設計咪又係細路仔玩具咁 定你覺得咁樣好正 睇到漏哂精呀？

Amazon真係好撚好撚好撚好睇啊 平成嘅話除左頭兩套 個人認為kabuto 都好好睇 天道型到爆

kabuto好睇

笑死人咩

屌你夠黑暗夠多血就有深度呀 同DC一樣呀

利申:AMAZONS一般般 係仁叔吸引我睇 下集出場

睇左一大堆認屎認屁飛機回覆
btw
認同樓主

555啲腰帶好易甩
成日俾人打到飛起跟住就跌腰帶

點無張力講來聽下，講d論點來聽下
男人老狗講得出要做得到，廢柴

仁叔條變態佬，s1結局係到食心

張圖有冇其他link

話無張力，倒不如話篇幅所限鋪排太少
譬如話狩獵隊後段幾次拎個硬幣出嚟心心相印
我得嗰十幾集去認識你你就講到生死相從
我就睇到有d老尷
悠d想法變化又係腦筋急轉彎

去到第二季無端白事整個新主角
到依家故仔去咗一半仲係面目模糊

無端白事？
重睇啦屌你

大家討論吓你屌人係咪你威水d
我覺得悠可以繼續擔大旗做落去

我想問係邊

第二季有新主角冇問題，喂大佬你唔好成隻發春狗公咁丫 一日到黑係度イユ！イユ！好撚肉酸呀

行走天之道 站立於眾人之上 佢個clock up設定又係屈機

睇千翼仲尷尬過睇永夢

其實個角色定位是咪悠會變基拉大神，千翼會變路人真

驗眼啦
下面堆人中間呀

見到有人講kabuto好睇已經知冇嘢好討論落去
最好笑係有條撚樣講amazon爆哂血好正好正
屌你鍾意睇血嘅睇walking dead啦
大撚把血呀屌你老母傻鳩

zo同j都好似無

法國班友淨係睇個造型就話好唔好睇

因為佢兩個出唔到腰帶玩具 好似係

有shf算不算

有無人睇amazons

咁真都有啦

ok我講下造型
amazon隻omega明明冇口
點解佢可以咬到嘢？
你老母agito嘅gills都有個口係度啦
甚至乎連kiva狼型態咬劍都有show到開口啦
唔係見人拎垃圾黎打飛機我都真係懶得踩啲垃圾

屈撚咩
Faiz Axel mode已經可以一戰啦
Decade第一集就好似咁樣KO咗clock up班拉打

The first同the next真心黑暗 細個睇到驚

所以係公海討論根本無意思

佢地又無睇新果d拉打

同埋剩係用童年回憶黎打飛機

最慘佢地d記憶又模糊 唔記得劇情

利申 我00後 所以覺得新平成好睇好多 😚

The next當鬼片咁拍，話黑暗勉強講得通
The first邊忽黑邊忽暗
段三角關係夠黑暗

咁ex-aid未完都仲有好多伏線未提既

近10年 我最鍾意Drive

前20集雖然垃圾 但後30集好撚精彩

劇入面每個人物都有描寫 角色立體 演員又討好

我直頭覺得Gaim都比唔上

我都覺得Drive前期真係麻麻地
但中後期開始真係超正

響鬼＞KUUGA＞電王

有冇睇《龍劍道》同《索斯機械獸》呢

無睇好耐
見前面有巴打推介 望下短片
屌拿星 d造型真係倒米

前一代 RX
怪人果邊分曬部門：

妖怪隊長 瑪麗安
機械隊長 卡遜
獸人隊長 波漢
牙隊長 杜安

唔會合作各自為政
似足現代職場

仲有遊戲王

青龍同天馬

劇情真係唔錯 個樣真係柒到頂唔順
我都係D fd推介先睇

全部有睇，仲有套我覺得仲型，唔係拉打超人戰隊系列，好多年前，唔記得咩名，主色係紅黑色，有冇人記得
個名好似有個七字 唔係七星俠

七星鬥神

細細個睇阿極陀睇到勁驚 D怪人個樣勁恐怖
跟住套野又好深咁 有無巴打可以講多D阿極陀故事設定分享下

屌你係啦，點解咁都秒到我
小朋友個陣真係覺得好撚型

仲有隻黑色嘅七星鬥神
個光頭博士超星神好似都有出現

以前睇亞視有追 但唔記得晒講咩

咩係邊

其實望過下新果d
都造型又柒 又懶搞笑咁。。

打完隻game只係消除左一個人嘅遊戲病，隻怪依然可以感染其他人，而令人有遊戲病就係為左增加bugster數量。

得十隻game唔係因為得十隻怪(你有睇嘅應該知到Parado/poppy/dododo/新社長都係怪)，而係社長製造呢啲卡帶，等佢有data整Kamen rider Chronicle

btw如果有人醫死左你條女，我諗你第一個會嬲個醫生先

紅色果個

佢個啲叫有性格姐

佢去韓國時
有個fans拎簽名
佢玩野寫個女明星的名上去（好似係女歌手）
依d唔係差係咩
不過佢演技好係事實
平成拉打得佢，響鬼同電王係一開波就有演技
當中響鬼仲要唔係新人

咪撚再研究呢張圖啦
Kuuga個制作人都表到明唔會承認Agito係續集
再攞住呢張圖黎吹根本就冇意思
程況就等於decade個真結局咁

個監制反對
所以之後都當新故事
agito入面提的4號同未確認生命體你當係平行世界啦

但宜家有本kuuga漫畫就撈埋agito同kuuga一齊講

頂得順kuuga入面人物形象變哂可以一睇 雖然漢化得好慢

古迦、Faiz、龍騎都好正，如果Faiz唔係趕收尾既話評價應該拍得住古迦

Wow..wow..wow..wow.....wow.....wowowwow..

點都柒唔過火箭人

究竟decade個真結局係點 睇完個兩集電影睇到一頭霧水

Faiz最尾個10集係咁派便當

Agito

idea唔錯既 劇情一般般
但個造型真係好似中左幅射咁

有聲

漫畫入面Kuuga變左怪人，畫風都幾獵奇

其實應該係用咗sic個look

係

We live in armor zones

不過佢差唔多改哂成個劇本
宜家佢個故事有排講

培育怪人

Clock up 快d

果隻可以無視

記得前期開clock up個時周圍d野會變慢
但後期全部變左唔識郁
係咪budget唔夠

不能認同更多

應該唔係
應該係越來越強
速度仲快咗
最後hyper玩埋時光倒流

擺明啦
連變身特效都少左，就咁插腰帶，下個鏡頭已經變左身行出黎

將粒殞石推番7年前

555最好睇個下就係原來主角都係怪人

睇到一半停左 個劇情太唔吸引
主角夢想係同全部人做fd真係好on9

你係咪睇錯咗ghost大愛抱抱

世界大戰抹黑宇宙了
總係有人會用舊平成去踩新平成 再有人會用昭和踩舊平成

Kabuto真心係個遺憾。
其實佢好多setting都好正，玩時空，戰鬥又型，主角又有魅力，又靚仔。

但係個劇本垃圾 浪費曬
新十年有幾套都係，wizard個設定其實好大發揮空間，又型（佢件袍 ），但係單元劇情重覆性極高 主線又弱，浪費

Ghost 直程係佢一公布外型我已經好想睇，前幾套都要睇睇下壬習慣到，但係睇左第一集個劇情同背景設定已經唔想睇 個故仔太兒童向卡通化

Exaid 上面個個話接受唔到外型，但係反而一開始就覺得okay 幾型，尤其係心口個手制

大家討論個重點都唔同，一味話好好好，唔好唔好唔好，又唔講邊度好邊度唔好，點討論。
直接垃圾一句，完。

水果戰士正

投龍騎一票

劇本好睇

佢一開波的確係話過要同全校師生做朋友
Btw弦太郎識食呀
小說版估佢唔到行老師路線

駁番Fourze X Wizard movie大戰入面佢做咗老師

有冇人有買齊拉打嘅小說版?

我指既唔係呢樣
我指既係佢連園田老師都食埋

一定係瘋狂假面

跑錯片場啊喂

第二正女角 老師，天蠍座
清水富美加 第一

我覺得龍騎好睇好多
龍騎個故事設定太特別

睇返Agito D怪人真係好恐佈
宜家果幾代D怪好大陣膠味

最正嘅女角色比流星食咗
原幹惠

因為個劇本好現實 佢根本就係fate既始祖。

兩個食d女都唔差
弦太朗就食女主 老師 學姐 同埋撫子
流星就食ipad女同原幹惠
做fourze嘅拉打真爽

龍騎真係好深刻 13個拉打 唔同故事 為咗唔同理由戰鬥
前兩年返睇 睇到真司死果下忍唔住同蓮一齊流馬尿

555

呢個賢吾食左

咩黎

Faiz

志保都iPad

笑左營

害羞的波

撫子都正呀

律師一開頭賤賤格格咁，最後發現原來有絕症 想續命，但最後看破紅塵，放棄左用戰鬥黎換命 我最深印係依個角色

另外真司作為大愛撚，知道左蓮係為左救女先戰鬥，之後面對道德兩難既情景又係好深刻

Medic正D

有冇人明

劇入面真係成日揸ipad

但個body 唔係

而家個d 唔係出火花 係出Hit

其實要睇設定（認真）

Kuuga agito 唔出火花先合理，因為佢地設定上係強化肌肉，姐係變左身都係肉黎。

但係之後既拉打都係裝甲黎。所以出火花都合理既，不過怪都出火花

設定上clock up係慢過光速啲
而axel mode係提升速度1000倍
但兩個喺劇入面嘅表現速度都係差唔多
Hyper clock up設定上係快過clock up甚至可以時空穿梭
所以開hyper clock up的話clock up都會係好似唔郁咁

Amazon 本身故仔幾好 但編劇能力差

細個睇555最中意係木場勇治，唔洗用變身器變身已經屈機過用腰帶的（雖然主角都係聰明使徒，但唔係成日變）

最撚正係佢背負的包袱同一號一樣咁黑暗，這是新一代拉打少有的。身位聰明使徒，但又想保護人類，結果就跟同類戰鬥；然而人類又唔接受佢，好驚佢的能力。這兩面不是人真係好似一號。

本身人馬已經好型仔，到中後期仲可以四腳形態，直頭屌打其他高階聰明使徒。

Zo

Clockup快d

其實ZO幾好睇 首歌又好聽

聰明使徒
以前睇個陣都諗有咩咁聰明

唔係操冥使徒咩

可能係因為間公司叫Smart Brain
簡接令班怪人都跟埋公司名

嘩原來真人正咁多
劇入面個look真係浪費晒

你無睇佢show真樣個集咩

未確認生命體三號
一開頭勁廢 比同類恰到狗咁

最近補完龍騎，個結局好sad

樓上有啲00後巴打話新平成好睇過舊平成

啊係話老屎忽打隊機 咁話晒我新舊平成都有睇 舊十年真係好睇好多 新十年我認為得鎧武好睇

真司個種性格感化到好多人但最後都無力回天

只能說風格唔同，各有各好

邊到有得睇返

我覺得新平成黎講OOO都唔錯
硬幣，怪人，欲望巧妙咁結合到

都唔知比黎做乜 兩個十年都有佳作 係好睇就係好睇 理撚得你新定舊十年

美中不足係個尾真係埋得太快 下下恐龍碎coins

舊十年有伏 新十年又有伏 洗鬼比咩

成日覺得OOO中間果兩集1000回紀念根本係可以唔做
多兩集講主線後面就唔洗咁趕

kabuto真係無劇情可言但唯獨最愛係佢造型

果d紀念回睇完都唔記得做過d咩

其實ooo條主線真係唔錯
主角同雀仔亦敵亦友既關係描述得好，同佢變身個陣有雀仔指揮依點都幾有趣。

Btw, 上面睇得岩，整體黎講新十年成個風格明顯轉左比較歡樂d, 舊十年明較黑暗，各有各出色既地方。

唔洗下下分高下，講垃圾既，新十年既ghost同wizard 絕對唔夠Kabuto 黎 （整體劇情表現）起碼ghost 同wizard有個完整既故仔

古迦冇睇哂 w 鎧武 555 呢3套係唔錯嘅作品
Ooo就個人喜好

鎧武美中不足

光實講太耐 同埋合作回ON99 仲有黃金足球...

Fourze我飛黎睇唔係好記得了
只係覺得佢仲正過女主
搵佢做呢個唔使睇樣既角色有d晒姐

古迦

男主角都係啦 福士蒼汰本身起靚仔，比人整左個柒頭

咁又唔係咁講法
如果搵件7頭再整個咁既7頭
真係連望一眼既意欲都無
某程度上福士個樣carry咗套劇

都係 靚仔真係整咩頭都靚仔

同埋FOURZE D怪人都唔差

話雖如此，都算係新平成最好睇之一

Exaid>W=Gaim=Drive

星座撚可以J個12星座J到出曬血。

利申：星座撚

其實kabuto既造型真係好好j，有得爆甲，獨角仙，蜜蜂，蜻蜓都好正
但個劇情

笑左了

藍色甲蟲型副癲 個第二男主角最後變到身好型

戰神Gatack
可惜比加賀美用真係浪費哂
去到後期都成日比人捱打

舊平成臨尾果堆好多都不知所謂喎

幾套都爛尾

反而新平成無邊套係爛尾 最多係悶

平成同昭和就話分姐

平成都仲要分新舊 真係唔知笑好定俾膠好

新十年同舊十年點解唔可以有分別？兩個decade啲文化唔同晒 作品內容、感覺都可以好唔同

b2

屌，我係忠實kuuga fans

殺咗小強未？

事實新舊平成反映左兩個時代嘅作品
東映自己都會分新舊平成
你係咪俾粒膠東映

未呀屌

舊平成係質素唔穩定
一係就劍咁前柒後神
一係就響鬼kabuto咁前神後柒
連交接嘅decade都搞到一鑊粥
新平成未必係每套都係佳作
但起碼睇到每套都係穩定完整冇爛

其實電王唔差
係東映之後不斷攞出黎鞭屍
老是常出現

Agger 新十年未必好睇，但係平穩合格。e.g. Fourze 佢唔算好好睇，但係表現平穩，最多悶。

Kabuto係垃圾，悶同垃圾最大分別係，悶係劇情正正常常，不過冇新意，但係垃圾係個劇情根本有問題，又多bugs，又悶。
得個樣得

到今日都覺得Zeronos條線真係寫得好好
侑斗

舊平成前5套都ok
後5套大暴走
響鬼 kabuto kiva都嘥咗個造型，反而戴bra喺頭嘅電王劇情最好

甲鬥王先最好睇！不服來辯！

好似係b1

話時話
有無人睇過幪面超人spirit本漫畫

真係好正，有集係佢係個好暗既場向鏡頭方向行，個鏡頭由腳向上掃，好深印象

細個無錢買，大個供奉返

教練

因為最鐘意紅色，所以紅色一個櫃
其他顏色一個櫃

呢度夾埋幾錢

yo！

應該幾千蚊

黑金真係簡單又型到仆街
唔係講笑

金黑無眼睇

咪變到垃圾Decade咁

其實kunga個rising titan form都唔差

我中學時，成隻decade燒撚咗
屌佢老母，影衰kuuga

除咗白雪雪同金黑全部都好正

唔好係又decade唔係又decade啦
ultimate rising form本身係原案黎
不過出唔切先ban左咋

以前細個最中意睇kunga變titan form屌打d怪

早前打怪就好睇，特別係V3篇，完全體現出騎士魂；但近兩期開始講天照月讀，基本上已經唔係拉打故事。

嗰時見到呢張，真係屌撚柒佢老母閪！
on撚柒鳩，生cancer呀？
我永遠只會當呢隻柒頭係怪物，佢唔係Kuuga！
Kuuga只係得五代雄介！

完全無晒kuuga簡潔嘅style

自己睇下咁多個form都知金黑個風格完全唔同啦
你話原案係咁係咪指個設計先

原著果兩個好正
之後Decade 果個螃蟹 Rising Ultimate柒柒地，SIC 果個 Super Rising Ultimate柒到爆
人哋明明完左，仲出埋啲越來越核突既形態整衰人哋個朵

可惜後期開始頂唔到隻龜頭，蝙蝠都插唔入
變金應該好啲

搵到樓上所謂原案

但係嗰啲一定唔係關出唔出得切
只係講緊final form嘅其中一種造型

Emperor kiva

555電影版D動作戲

電單車戰正到仆街!

原乜7案
咪姐係廢案囉

所以咪話所謂

真係好樣衰
夠膽死拎返出黎用

555其實幾型由其變身果下 同埋主題曲又好聽

W啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

巴打個名 又啱啱好係第555個回覆
Btw 鍾意555可以睇埋近年出嘅3號同4號
4號個結局算係將555條線完咗

巧爺個樣殘左勁多
不過都33仲想點

其實ultimate rising form本身唔係諗住出係tv而係古加本身嘅劇場版
所以個位巴打講嘅錯唔哂
至於外表
你都見到其他design同宜家嘅定案都有類似風格
所以就算係用其他方案個樣最後都會係差唔多style

應該慶幸嗰陣冇平行世界嘅諗法無咗劇場版
唔係佢放落正傳應該比人屌到反皮
本身個造型太誇張已經唔合本來風格

唔好傻啦 如果當年放落正傳度 到宜家一定大把人打飛機話好型

傻啦
唔講型唔型
final form仲有得上已經係死罪

唔好傻啦 如果當年佢係再出多一個form
咁之前個個就唔係final form啦

咪就係
仲有當年本身係諗住拍兩套劇場版係會連住tv而唔係平行世界
一套講古代古加
另一套就講tv之後
傳聞五代係第二套會係東京作最後變身
ultimate rising form就係會出係呢套度
同埋個boss就係decade入面kugga世界隻boss
另外仲會交代埋g3由來同亞極陀嘅郵輪事件

tv個故事都完咗你想點連
所以最後咪拍唔成
根本諗唔到個故事去令到佢變
唔係點解會放落decade到呀

再講而家講到你唔鍾意個造型係因為童年回憶咁
事實上真係唔靚囉好冇
呢個造型同kabuto嗰兩個hyper mode一樣咁核突

點會拍唔到
本身古加同亞極陀係set做同一個世界觀同埋有關連
佢如果真係拍嘅話就真係可以完咗古加個故事同接到亞極陀
而且個世界觀都會大咗同完整

咁事實咪就係而家拍唔成
當年個製作人自己都話要連tv好難諗
同埋最後都唔認agito係續篇
有關連唔代表整到出嚟
事實勝於雄辯

你有無睇古加第50集架
講到明真係出電影架
不過之後正式話不出就係監制走的時候
根本不拍的原因多數都係個監制走左

唔連agito係因為個故事問題
因為咁就代表五代做的所有野咪原來係白費
因為你有個正貨agito,kuuga只係抄的老番
唔接agito唔代表不可以之後出電影
小說都講左13年後的故事啦

係唔夠錢拍
日文wiki有講
我估都係個故事吸引唔到集資者比錢

即係無關連啦

係無關連
但真係想出劇場版
同變依個金色from

主要原因姐
一件事點會得一個原因咁簡單

感覺係東映同b記不想出錢
事關佢地都唔鍾意古加，特別b記

你想出劇場版我無意見
但呢個form?不了
留返比decade嗰個變咪算

其實有冇巴打有買過變身腰帶？

但一定唔係你所講咁
因為個故仔完左想唔到方法拍落去
特登留返b1號捹唔到條屍根本伏線
同小說版都講左十幾年後的事

0號都話拍

係關東映事
嗰陣個製作人搵人出資
結果東映揀咗agito

之後就踏上一年一次的夏季電影

一套龍騎屌打曬全部
劇情夠黑暗有深度人性醜惡
(因為exbf先所以睇)

555都唔錯 完美演繹人類嘅弱小

呢個係其中一個原因
係個制作人講又唔係我講
就算有伏線你點都要交待個鋪排先得架
當然你可以話呢個原因係好弱

制作人幾時有講過故仔完左想唔到方法拍落去？
佢只係話唔連agito

唔知係咪old news
原來555個木場勇治死左

係呀

555原本有第二季㗎 但變左廢案

邊到有得重溫

我認同唔拍可能唔止無錢得一個原因
但一定唔係想唔到點拍

1,第50集講到明有劇場版，講完之後會因為想唔到點拍而取消？而唔係想左個大約劇情先宣佈？

2,小說咪講左tv之後的故事，點會係個故仔完左所以想不到？

根本當初班制作人一定係想拍，想唔到點拍就唔拍一定唔係原因
但連唔連agito就另一回事了

原文死咗link
我都搵唔返

幪面超人ooo
劇情都唔錯
映司同ankh最尾果集

好掛住nacx

佢個尾feel到想拍第二季
但好似話巧爺屋企有事唔接
結果報左廢
依家俾你搵得番巧爺同真理，都搵唔到木埸
木場同巧爺呢兩條線真係好好睇

同依集講的野自相矛盾

如果kuuga當年係續集形式,可能會成個拉打系列都唔同左,變左唔會一年一套

無可能啦
個演員點會咁傻仔同你簽咁多部

最多都係black 同rx 二季

佢播個年份咪就係同緊agito爭嗰陣
咪講咗當年好高呼聲整劇場版

kuuga勝在佢係用一般日劇方式去拍
人同人之間講野似正常人溝通,打交亦唔會爆火花,個感覺比較係拳拳到肉
同埋畫面好多時都係暗d,比人感覺都係寫實d
其實由龍騎開始畫面開始光亮左好多,雖然個故仔係成人睇,但都開始將個目標放番係吸小朋友錢到
到後黎特效四飛,畫面冇哂厚實感,自自然然就變左質
不過就係咁樣先賺到錢,可惜

咁你播得應該都預左拍啦
如果你根本無想好就話會做
我覺得你好7囉
所以個d點睇都係同某人為左個女唔連任一樣的官方說話
點令人信

同小說版仲要證實左根本就係寫到之後的故事

其實以前七星俠都出過日劇風既劇集,奈何賺唔到錢,都係要出番兒童向,至少外表包裝一定係先
所以而家冇哂好似kuuga咁既真係一d都唔奇

nexus咪仲成人
但你放係早上死啦

所以宜家咪幾好囉

tv 早上就兒童向
成人向就網台做

小說13年先出
企劃就01年
真係唔比當年諗唔到？

難d囉
想不到就要就話做
條片唔係暗示，係講到明要做
加上個時b1號無死，又有堆迷未解
咁多伏線放晒，最後因為想不到唔撚拍
但過多幾年又出到小說

咁你唔俾某人真係為左家人唔連任咩？
但我一定唔信囉

與其話寫唔到落去不如話係好難寫得好睇

屌，東映性格因想依d
真係想拍點會話怕拍得唔好就唔拍
don't think too much

the first 同the next又拍？

你當左佢地係王家衛？

。。。其實我講緊個製作人點解會咁講
點會講緊東映

其實都好明顯官方說法
如果真想不到當初又公佈
有無咁兒戲的監制未想清楚又公佈
咁的人都可以拍到古加仲要拎獎？
同埋你咁樣黎取消唔拍你上頭屌唔屌7你
上頭真係要拍你想不到都要格硬你想架啦

所以一係個監制吹
一係佢係on9

我覺得阿極陀都好好睇，以前亞視播完個套乜鳩藍貓先播，邊到有link睇番 好想睇

你要知拍不拍係上頭話事
個故仔難唔難想從來 who fucking care
拍唔到只會係上頭唔想拍
個制作人員覺得難不難寫無關
上頭要你寫，9作都要

上面死左link

呢個

正呀巴打

認同agito好睇，甚至同古迦一樣咁好睇

但最後五集的超展開
如果無左就真係神了

其實有冇人覺得劍後期都好撚好睇？
尤其是出king form之後d劇情正到啪啪聲

灰銀色腰帶 紫紅色盔甲
蘊藏法力鬥魔界 正氣凜凜披上戰衣

BTW有無巴打有高音質或者無損可以share

我想DL哂成套kuuga bd
唔知邊到有

咪玩啦
兒歌冇幾可會出碟

七星俠個啲係全年齡向偏成人風個邊
因為佢係攞係黃金時段播
佢之所以會收唔到係因為佢比人屌唔係超人 （冇3分鐘時限 無敵化身等等）
所以後期先改番呢啲設定 但太遲

其實攞得電視播既除左深夜時段其他時段都比盡係全年齡向
一定唔會係成人向

最後果集G3-X一打二果幕好型
冰川: 我只係個人類

劇場版臨尾g3-x 對g4都好正

到大個d先發覺古迦同555好似唔係比細路睇

有冇人同我一樣覺得kuuga = 555 > hibiki

死左條女開始好睇

WIZARD>>>>>>>ALL

15年仲傳真理同巧閃婚 點知係fake
不過依家真理真係結左婚lu

龍騎結局睇住個嬸嬸真係好傷心，
早上重一班人嘻嘻哈哈，準備過生日，
下午晝就冇一個翻到黎，
一個人孤零零望住個蛋糕等大家。

就算特別篇同劇場版唔係happy ending
真司同個女騎士
臨尾重傷手震震都要幫真司綁鞋帶
死左都一晚都冇人理
龍騎真係唔係畀小朋友睇就特攝片

kuuga不得不提電單車特技

龍騎好多位都慘到仆街
細個睇唔識睇 無乜感受 大個睇返先覺得套嘢好神
魔鬼魚同龍騎一心諗住完咗場戰鬥 但無能為力 仲要死埋
女騎士果度真係好sad 同真司條感情線都好好睇
仲有羚羊果個又係 有女有名利 結果都係要死

TV版同劇場版都好好睇

仲有13 Riders果套都好好睇
真司繼承蓮嘅卡盒成為騎士Survive果下好型

律師同吾郎條線都好好睇
劇場版都叫做好啲，但Tv版吾郎幫律師了結心願戰死都好sad

係 13 Riders 魔鬼魚又係好慘
條變色龍仲要扮蓮打佢

變色龍d戰鬥方式真係好狗
隱形 複製 偷襲

沉晚開始睇555 一聽主題曲 不自覺地唱廣東話版

咪玩
nexus仲係包住小童包裝，所以最尾搞唔店咪腰斬
ultraseven x 剩係出左十二集，本身target已經係成人，一樣收皮

小說

同好 我仲等緊劍同W果本

ultraseven x本身都係打算咁小
無咩收唔收皮
我覺得佢地都無想依套會賺錢
似打飛機作

555 TV ending 巧合埋眼=死左？

暗示佢遲d都會死

btw,當年睇真係覺得好正

五代最後好慘

3,4號有交代

龍騎有出過係兒歌合集
但之後個D就無囉

有咩慘?

亞極陀同古迦一定係最好睇

經典

古迦真係世界級 ，隔咁多年都仲想翻煲

識貨呀巴打 仲有之後個集新電單車

又唔覺真係好慘
雖然不算係幸福
事關佢都變左非人的生物
但又未去到555同劍咁

無得唔認同 呢兩套真係太撚正 555都好好睇

揸電單車fing起嗰幾下真係好型

當年ATV將古迦(定係阿極陀?)放係夜晚食飯時段播
就連老豆老母都願意食住飯睇, 唔轉台
好彩之後果啲幪面超人冇放係夜晚食飯時段播
唔係分分鐘腰斬都似

阿極陀
嗰陣食飯真係必睇

綠色果隻

睇左4號之後 為555既結局畫個句號
細個對555無乜興趣 睇得唔多
呢兩日一次過睇晒 555真係一套好出色既作品
以前同朋友傾 一定係龍騎 》555
依家可以答你 555絕對唔差
結花救巧個到 係我睇Faiz漫畫 最深刻既一幕
好想買figure

重睇緊 Agito

古迦BD全集究竟邊到有得DL

tv版無提起過 但小說係話細細個係火場救走真理個個細路係巧 巧救完人自己死咗係火場先變成orphnoch

tv版唔係講過話佢細個撞過車咩

我覺得tv版三十幾集
菊池同結花相認個刻真係好感動
結花死個下真係好傷心

小說先係正傳(好似係

升呢做人妻啦
如果真係同巧爺一齊就經典
個時白開心一場

夠晒黑暗

劇場版都係 之後海堂仲比隻怪食咗

小說係咪真理被草加姦過?

古迦Ｄ未確認生命體幾過癮，變做人類外貌時成班不良金毛臭飛咁 ，每集都用Ｄ陰森既拍攝手法同詭異既背景音樂，睇佢地講埋Ｄ聽唔明既古代言語

係 然後俾木場斬手斬腳

三人組無論電視版定劇場版遭遇都好慘
不過講到深刻係劇場版一開頭雅人變身打怪物個幕，因為係睇左劇場版之後睇電視版既緣故，第一次見(人類)係唔驚怪物反而見幪面超人就躲跑

乜小說仲複雜過tv
話時話tvb版faiz係咪cut左好多
點解好多地方都無解釋
要上wiki睇先知點解

555 個本係TV 後續故事

好鐘意kuuga描述未確認生命體同kuuga出現點影響個社會
例如幼稚園小朋友學kuuga打交，仲有個扮成未確認生命體嘅男人

平行時空

因為555劇場版係反烏托邦電影

N年前敏鬼己經寫左小說異型之花
係平行世界
呢本收錄異型之花再加多一章係幾年後

頭先睇番agito劇場版先發現總監係蒙面超人1號

其實都唔知邊個先係真實故事
當有好多唔同發展算
555本小說真理係比草加姦左
結花亦都比電視版慘
仲有正史草加唔係係電視版死
劇場版同電視版都有本小說
係講電視版之後好似打社長
913有新型態
社會為搶返腰帶得返個頭
跟住將333改成315同000
但係太多位唔知邊本先係正路
本本都話有授權

邊度有得睇

劍就真係...
由一個人類變做undead ，生不如死

重要永遠離開佢gay 友始

橘校長拼死個集啲台詞真係好正

我巳經失去所有，堅信的正義和組織，深愛的人，全部失去了，但我不想在最後失去僅存的，信賴的夥伴!

劇場版就調番轉 劍崎冇變undead
反而阿始犧牲自己救天音

我會和命運戰鬥，并且贏給你看！

有無巴打 有興趣開tg group 傾Rider

點解唔係到傾

係 好奇怪 一開就唔會有人出聲

開呢啲group點傾落去

想傾玩具資料 有無巴打有買成人腰帶都未有人應

請問有冇ex aid 線上link?

去影視台個post咪得
Keep住有流量

睇完科蛇之後對呢個演員即刻崩壞晒

重溫緊555嘅n角戀
啓太朗>結花>海堂>真理>木場><巧

最尾巧同木場
做乜勁

影視台post手足嘅google drive 有齊本篇同番外

古迦真係好正
五代感染晒身邊所有人，正面咁生活
為左守護其他人嘅笑容而戰鬥
最後都知九死一生，仍然去打零號，逐個朋友去道別，個兩集真係睇到眼濕濕

一條先生話希望五代離開佢嗰日盡早到
佢覺得五代都係適合周圍冒險

最可惜係五代同櫻子無乜點發展落去

五代係冇雀嘅腳仔

睇得出櫻子好鍾意五代，可惜五代係個浪子

555入面個個木場勇治(泉 政行)病逝

old news

btw零號係咪最撚型嘅final boss

都死左好耐

啱啱先知
唉,RIP

唔明

日文古迦維基睇到：雄介と一条の関係に着目する腐女子ファンまで流入した
腐女子ファン：腐女fans

btw 古迦皮套演員既電單車技術真係

揸到出神入化

好似係架電單車第一次出場，佢追住跑得好撚快個隻，入左廢棄大廈個集

所來係替身來
我睇左十幾年都以為係小田，擁有2000種技能的男人

電王個演員特登跳舞

你估個個成龍上身咩

佢本身好似真係識

唔出奇，日本好流行全能藝人，要唱歌、拍劇、跳舞辦辦掂。唔似得香港藝人冇樣精

佢係姓小田切，名讓...

佐藤健本身真係識街舞
連之後嘅真人版劍心都有街舞動作

睇過段片類似電王舞台劇咁
佢跳得好勁

廿幾年拉打迷，堅持唔到睇ghost la... 少d cg la....

睇 ex-aid

依加過份用CG真係頂唔順，d招又浮誇。以前kabuto咁一個轉身踢咪幾型，簡簡單單

d怪個樣同造型真心會驚
成日話d未確認生命體殺人
有幾多幾多遇害者
d人又死得好恐怖下
變相將個拉打塑造成救世主
一出場救人打怪嗰下真係睇到叫出聲

古迦之後冇一個做到依個效果

而家個目標觀眾變左係做細路
同埋想hard sell d玩具

就算d劇情係緊張豐富
都比唔到kuuga個種感覺出黎

Kuuga個啲話死就真係死吖嘛
而家個啲唔係唔好
不過相對地太「和平」
死完又番生 同龍珠一鳩樣

Kuuga劇情係平平凡凡，但係佢對角色同社會既描述，係最細膩既 依樣野無一套超越到佢

但佢啲卡的確係幾實用 一個組合就殺到人

魔鬼魚次次都悲劇

魔鬼魚次次都悲劇 [/qu
如果肯認真打其實幾勁 一出場就打柒阿蓮又有生存卡 係TV戰死都係因為幫真司頂大先死 真係絕世好隊友嚟 所以有人話香村教授如果有佢做隊友 話唔定已經封閉左鏡世界
btw好鐘意個演員 做過好多特攝片 咸超又做過 拉打2號又做過

亞古魯

有無巴打有古迦外掛字幕
搵左好耐都搵唔到

Kuuga爛尾屌你

邊度爛尾

個尾可以交代多啲秘密啊 47集個度輸俾0號應該完整啲咁去呈現 同埋應該打打下變究極（黑眼）再俾一條先生啲戲份 令kuuga變返紅眼 先再出番同0號打到入血入肉嘅畫面

唔啱你心水就話人爛

佢登場首背景音樂真係正！

鐘意睇w同ooo,

服網設計同講慾望好正

我話佢爛尾係因為最後個幾集草草了事啊

真係on99 前面個啲花咁長篇幅講做咩做咩 最後個幾集好似渣流灘咁

應該一個rider kick之後爆炸吖嘛

我都好同意！

古迦故事背景好正 造型又型 劇情會令你想追住黎睇

唔係因為打算出劇場版先咁咩
點知出唔到

sell玩具係真嘅，但唔覺得目標觀眾只係細路，你望下依加EX-Aid有提過下千年蟲/Wonder Swan/吹帶呢啲動作，其實大人睇返都會搵到共嗚

睇嚟啲90後好多都冇睇過RX

唔否認平成年代嘅都有佢特色，古迦打破咗好多人對幪面超人嘅刻板印象

草條命，打完47號仲有成3集打一個boss咁多時間點叫草
佢特登用一集半時間交代主角同各人道別，同最後一集無打成班人回憶佢係想表達主角令人印像深刻的係佢的笑容唔係力量
d人都係討論雄介唔係古加，想表達內心的強兒係最重要，如果變左黑目己經無左依種意思啦，所以先安排一早夢到同解左黑目的意思

同埋0號一路都係用側寫黎表達佢的強同恐怖，想玩一種就係睇得唔清楚先恐怖，所以就算最後決戰都要係下雪，下雨，等你看得不清楚，如果跟你個種只係等同普通打鬥片

唔係話咁做就低層次，但係宜家的做法係別有用心，唔係因為唔岩你口味就草草了事，草草收尾個個係555又或者000都算，古加絕對唔係

睇過
當年光太郎真係好型棍

而家都係

90後全部未出世點睇

ATV有重播過

龍騎>555

叻喇

道別個part最難忘
個個都唔想佢去咁，但又知只係得雄介先有機會打低零號
聽到雄介話打完就去冒險，我本身以為佢會死
好彩最後happy end

龍騎一定世界第一啦

其實係留白黎，個場有可能係天國黎，俾觀眾ff
小說版有提一條同大家講五代去左旅行係大話，其實打完之後一條行去到只見到零號條屍，五代係唔見左，一條唔知佢係走左定被雪埋左，所以之後一有消息當地一帶有不明死者佢都第一時間去check
但當然小說最後都係出返黎啦

最中意都係古加

我睇鬼佬版

有冇巴絲打記得點解五代個妹會知五代係kuuga?

OOO都係死左就係死左（除左ankh)

博士燒死自己家姐果度真係心寒

但冇kuuga玩得咁盡
新平成除左怪人之外有幾可會死路人?
Kuuga就係唔係都拖你班路人落水
幾乎集集都死幾件

有集影住倒後車夾死幾個學生妹搞到有陰影

仲要新閒有報
成個社會都知
真實好多
有d明明成日周街怪人
但d人見到怪都好似唔知咩黎
個社會好似普遍唔知咁

睇緊漫畫版kuuga 幾吸引
仲有agito既背景

唔洗返工咩
就算呢排咁多連環兇殺案恐怖襲擊
個城市都要運作架

講緊個社會好似唔知咁呀
劍為例
D怪都有係城市出現，照計成個東京都知有佢地架啦
但點解虎太朗係電影版話佢寫小說發達
D人好似本身唔知有d怪咁

同埋明知有怪，個政府唔會成立d部隊去對付
依方面kabuto反而合理
Kiva雖然都有，但佢個規模
你話要返工無計，咁返學呢
你明知學校成日有怪仲會返依家唔轉校嗎
雖然我覺得依套ok，但個真實性就低好多，只講依點的話

中肯到極點
古加亞極陀甲鬥個啲都會有差老出黎 真實番啲

你個句學校有怪都唔轉學笑撚死我 Fourze.....

近排睇哂Agito

依期睇哂555

我想問 decade有一幕樁隆之行出黎
「快d離開呢個世界
我個名叫劍崎一真
Kamen rider Blade 」
之後變king form
果個係decade邊一套電影黎 搵極都搵唔到

最後果集

有一集五代用驚異全能打零號唔夠打
零號超自然發火屠城，死咗30000人

五代要冒住失控既可能性變究極打零號先夠打
重要打到就死
不過五代因為心地善良，厭惡戰鬥，最後變了紅目究極好感動

agger 細細個最愛

追atv

近年我覺得電王都ok 係有小小爛尾

仲有龍騎 呢個好睇在咁多超人個個咁串
互打個下爽皮

w 就好撚基既感覺 所以無睇

其他唔想睇

我估五代的確在決戰係走左，但係佢小說版回來救一條的時候已經失去自己既第一個技能，「笑容」，小說好似係咁樣形容五代，最後五代向一條豎起大拇指然後離開

TV 版尾二個集

PUSH

W都係佳作之一

ex-aod好正架

仲要邊打邊笑
細細個睇就覺得佢好撚變態
而家覺得佢好撚霸氣

有冇人有link睇番古迦全套？之前bilibili條link睇睇下冇左

千尋

好似係pptv

超変身、仮面ライダークウガ

係pptv搵到但睇唔到

阿極陀仲有冇亞視配音可以睇翻

unblock youku有冇啊？

Youtube好似有 早幾日睇過

我覺得有個位幾正就係研發到子彈 射撚死b9號

04年暑假朝早重播 即刻朝朝起身睇

仲記得當年吉之島有得買電單車佬嗰隻怪

ex aid最好睇
有睇就明

唔好沉呀 推

其實我覺得麻麻地 唔明好睇在哪，只係前一套水準太低有比較姐

哦

咁多個幪面超人入面 最鍾意古迦

討論下姐，係咁話好睇又講唔到好睇係邊

哦人以為好型

我集集都追無可否認係幾好睇劇情幾緊湊
但神唔神我又覺得言之尚早
始終有板你睇（孤兒仔）
所以而家好多人都吹捧佢做神作又真係on9左啲

Ex-aid都叫幪面超人
話我膚淺都係咁講
唔係有條腰帶就叫幪面超人
你睇下佢個死人設計
再睇下佢啲選角
個個青靚白淨
好冇英雄feel

你講撚哂啦 你段野可以套用係所有平成拉打到 唔係蝗蟲做原型都唔係拉打

咁講法亞極陀之後再無幪面超人

依個真

rx之後冇拉打
古迦都叫幪面超人?鍬形蟲嚟喎

咁阿媽爽都唔係拉打啦

你問番樓上話ex aid唔係拉打條友啦

講起黎，好多昭和拉打都唔係用蝗蟲

啱，555原型都係參考鯊魚

555？真係？睇唔出

Decade果個腦殘網絡劇講過

我有睇過

但係555都係好撚型

不能同意更多

原來英雄係睇樣黎判斷

靠feel架

未詳細睇過ex aid
d怪人係唔係歷代奸角集合

btw淨睇過有集叫返王蛇出黎打就想喊
夾硬整廢佢 成集淨係用左張武器卡

個個外傳黎

東映成日為左收視揾返舊人客串
但係劇情亂尻咁黎

um...個外傳無係電視到播

吸view囉好未

做咩咁多人出黎幫ex-aid 護航

無話護唔護航既
有巴打話無詳細睇過, 咁我咪話佢知有王蛇個個係外傳
咁朋友仔你又話為左收視搵前輩客串, 咁我咪澄清返無係電視到播

上面一話exaid唔好，就一班人出黎屌

我知佢冇電視做，up錯姐 咁佢揾人返黎都係為view數，劇情 不過有得懷念下咁囉

利申：exaid追到最新

外表派同劇情派既世界大戰無完既一日
無可否認套Brave外傳係弱化左王蛇既 不過我都係聚焦係個伏線多d

我對外型接受程度自問好高，我都覺exaid係回復返fourze個期既水平 起碼劇情有追看性，但係只係一般囉，好多位好兒戲，邊d位我一時三刻又講唔出，但係成個劇情比我既感覺好唔緊湊，好鬆散，有時又好跳tone, 戰鬥特效又唔靚，依加用rider kick成日都係隻腳有光，之後用個唔合理既角度飛過去 冇踢個下既感覺

不過我覺得東映試緊係兒童市場同成人市場之間取緊平衡，所以佢有d位好兒童向，有d位又嚴肅d

確實有d位用心去諗就會發覺有bug 但我覺得大橋黎講算係出色
就算評價好高既拉打其實一樣有咁既問題

高橋比我感覺係一二三拉既故事佢都想每集盡可能推進
所以一集入面d視角會成日轉
可能集與集之間既緊湊程度令我唔會去睇一集入面講得順唔順

特效就見仁見智啦，我覺得以遊戲為主題佢d特效幾有誠意
Rider Kick呢套好似唔多
不過飛過去既Rider Kick好耐之前已經係咁
以前個d真係見到佢有力踢出去

鎧武開始見到東映走緊兒童向路線，之前一路攞緊個平衡
但變相比好多人屌到佢d造型開花 又話唔似拉打
今鋪佢就去到最盡，比一個根本唔係拉打樣既拉打你
同你講呢個小露寶就係拉打黎，話你知佢就係要行兒童向
某程度上呢個決定係幾成功

對造型我底線真係去到好低
有腰帶同變身個句，我已經收貨

講起拉打kick kabuto個個真係世界級

唔係蝗蟲做原型嘅都係垃圾
有得換型態一模多用幾隻顏色嘅幪面超人 又要講唔到改造人嘅痛苦

555都係，半踎個姿勢真係出哂水

我覺得創新下無咩問題既，唔通成世只係做改造人咩，唔係都冇龍騎，kuuga依d佳作啦

我反而覺得敵我同源依個概念係蒙面超人黎講重要d

講起轉型態，有d拉打轉型態真係有分別。
E.g. Kuuga 唔同型態有佢既限制，你話新十年既W,佢真係會因戰況換唔同memory。依加新個幾隻拉轉型態等於無轉 為轉而轉好無feel

唔轉多幾次點引班細路買變身器＋一大堆型態usb

Fing手果下正d

請問有冇全集中字 我細細個最鍾意都係呢隻 藍色同紫色